[ONCE] TWICE 討論區 (68) 日巡&CANDY POP大發！SANA早日痊癒—T寶們永遠健健康康

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。
團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

日本第2張單曲專輯
發行日期：2017年2月7日
主打: Candy Pop

第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道
曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2017 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:
Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀 (簽名會用正名)
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101
柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:
請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼
睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中
Cr. 高登會員瓏波蜜
簽售流程
正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈
如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變
基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦
咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右
好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多
到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）
最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝
歡迎補充
Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A
Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.
Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦
Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。
Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到
暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。
TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie 卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

20170628日本出道專輯

日版 Like ooh ahh

TWICE- #TWICE 「-Japanese ver.-」SPOILER MOVIE

TWICE「SIGNAL -Japanese ver.-」Music Video（Short ver.）

TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

171018 初日本單曲

TWICE「One More Time」Music Video

鎮POST圖s

新po留名

31號前推爆再開志效生日post啦

咁快又爆左po..

留名

全段精彩一秒不漏
新po留名

duk 完又要望番人。
呆瑜以不變應萬變...

好正呀喂

睇返twitter張相先發現原來sana係key上去
sana要快d好返呀

呢兩張？

好快手

帶著MiChaeng室友來留明

lm

momo見sana唔係到就乘虛而入

真.撩女王

留名
希望紗夏快啲好返

Candy Pop Comic Book....

會唔會成個mv畫出嚟

留名

貼番me bb先

comic book後面有冇真人photo book之類

有無人會去日巡架

帶michaeng留明

NaMo 留名

momo 琴日真係好猖狂

紗夏寶寶有冇事

我

整返個once japan

啲飛賣哂喇喎

絲打新飯

唔算係掛
整定下次用

留名
Sana 快啲好翻

Lm

啊桃玩完...彩兒執野...3歲又要玩

究竟momo對豆腐係有幾咁渴求
Momo：「你再嘈我就咀你」

新飯lm

今次先重要

唔係既 一定會再有日巡

想買本漫畫

mina留名

呢兩日jyp個股價升咗千幾點，做橫幅位once會唔會係金融大鰐

真係全場都知JYPE個市

弱弱一問
TwiceTV5個 MD set包咩野架？
Selfie book係咩野黎

佢地自己寫的旅遊日記同埋自拍貼紙簿

姐係佢哋係最後一集一齊整嘅日記簿

信和有冇twice tv個md set訂

有

LM

紗夏要快啲好返

過幾日就日巡

加我 jt115
唔太識用tg 睇下係唔係宜個

想比彩瑛用刀吉死lm

犯規

so fable

咁노트131P 係咩黎架

紅牌出場

係咪想挑機...

想做MoMo

SaNayeon留名

祝紗夏早日康復
T寶們要保重身體啊

射穿我個心

今次係小隊生日

技術性擊倒志效

Note 131P
筆記？

祝sana早日康復

跟機

做緊咩

玩得好開心

佢地瞓係床寫嘅日記，邊度睇有131p咁多頁

見到上個post有人話賢賢把聲好甜
近排認真聽返以前啲歌先發現佢以前唱歌唔係咁
把聲好硬 好似好用力咁
係TT嗰期先改到依家咁柔
真係有努力練過vocal

到最後amazon jp訂
dhl運費$80
分分鐘貴過信和

TV5有冇ig代購？

大把

有冇食水冇咁深同信得過既

ig shop=on9，E記唔計
你多錢既話咪去搵MRTHK
mini shop訂啦

都係信和最快又方便

入完數比佢睇等收MSG拎貨，輕鬆

明白明白

對上呢張唔好 quote！
再嚟

一定係跟首站

信和一定無走數 ig代購就自求多福

睇完上面嘅心得
訂左

小隊尋找手機記 好可愛

咁講啦，ig好就乜春都有得搵人代，例如演唱會週邊，twice x nature collection個D

但講到season greetings tv呢D大野真心極力推薦minishop

MD SET 好吸引

定延犯罪片段已經影低咗

對上果張 不行了

番名

志效個擔心樣

以前中學個陣成日笑D女仔曬錢追星
而家廿歲啦 終於現眼報

大家姐慘被無視

第一個搜子瑜

Momohkunited都唔錯

三歲對鞋

呢個遊戲佢哋真係玩極都唔厭
仲玩埋其他group嘅電話
(好想知道定延塞俾sowon個部係邊個部電話 )

請加我tg: @Jacky8245 想請你幫手買啲野+1

以前笑人追東方神起 sj 哂錢
而家每個月都供女

#me too

子瑜又目擊案發經過 有冇結局睇 係邊度搵返

紗夏bb就係 1 : 19開始唔舒服

好敬業 唔舒服都笑住咁跳

新聞講今年cb 2次或以上
跟住今個JYP個股

又嚟
俾佢地抖下好唔好呀

兩次正常呀

comeback

日字衝拳 我教的

每次見到個股升到咁就激氣 點解香港買咁麻煩
個股仲易睇過子瑜係咪講緊大話

阿婆都識買

cb前入定
一cb就fatfat
到時簽售左手比右手

MOMO跑去掙JYP胳肋底位

我用開嗰個都買唔到韓國stock
仲封閉過大陸
上年年中已經策劃緊 jyp升幾多課幾多金俾女女計劃 失敗咗

今年仲有師弟團，買就fatfat la

兩次正常
以上就唔好啦

Comeback太多會有反效果

決定舉辦「送音樂吧 禮物盒活動」
活動期間在全店中會貼出的活動海報上，去年上紅白的TWICE將登場
新作「Candy Pop」進貨日（2/6）起，附上特製TWICE貼紙的禮物盒也會登場

淘兒唱片的免費包裝活動(1/17-3/31)，海報主角是孩子們；2/6起買新單禮物盒有TWICE貼紙
拎CandyPop嚟做賀年禮物

日本SC會員特別活動

到底上帝可唔可以創造一樣twice出唔到週邊既野

點解爸爸要咁對豆

現實細粒 想係漫畫入面生高啲
到最後.....都係咁迷你

同賢B一樣高 2個都咁可愛

可能個色設定係2米高，只係member畫得更高

22%真係cls

傻娜
Sana好似出道前已經身子好弱
仲用twitter嗰陣已經話有腰痛 又貧血 又胃痛....
到而家又咁鍾意食雪糕

九個要健健康康啊

好想瘋狂照顧傻娜

Momo公主

手機事件後續

佢地同其他團都玩得埋

啤啤同女友竟然係幫兇

其實傻娜有貧血堅定流？

佢自己以前啲twitter/blog講㗎
應該係真

GAON Chart Award 多賢會做MC

好慘 慘

賢賢學到嘢

保重呀

係咪mina送果個心

應該係

仲有鼻敏感又成日感冒 身體最差應該係佢

每次cb 都感冒

Ls

學壞左

佢keep住咁開朗真係好難得

彩啲肌肉....
一拳打得死人

做咩咁想要

豆腐同緊邊個講嘢 咁開心嘅

pristin嘅潔瓊

好好笑，好鍾意睇佢哋玩來玩去，好似睇連續劇一樣。

好似得5000mah 貴過500唔好買啦 唔太值

應該係指中間走廊果間? 果度得一間專賣韓星週邊的舖頭，唔難搵，Twice啲野都掛哂係門口

有冇巴打知唔知邊度有得收返呢幾set卡

見到淘寶有 琴日定前日有巴打share個間shop

有冇人想要signal淨專
屋企多到冇位擺 又唔捨得dum

Sky 食水有點深
之前買sana果套都差唔多300

一樣野300？

SPACEWALK
2018 SEASON GREETING PROJECT
너의 온도

係咪已經慣左

主動出擊

做咩

1516 緊 又好似幾有紀念價值咁 好想要

係時候又燈下mochae tv

好快又有新power bank出 唔洗心急

日久生情

拍埋一齊，必定拖手仔

namo已死

背後個剪片仲處理緊d sheshe鏡頭...再等下添

응답기간 : 2017.12.08(금) - 2017.12.15(금)
응답할 수 있는 기간이 아닙니다.

SPACEWALK大大好好人(英文都幾好 ) 如果你夠人買多少少佢可能會比佢貨尾你 但你買我少嘅話係香港買仲抵

俞定延真係好過分

唔該哂各位

MinaShop唔代呢啲
現貨就要去鋪頭睇

除左minishop同skymusic
仲有冇邊間可以睇下
對上一次去信用係6，7年前

Mina都...

she she 團

momo個反應 係人都想恰佢

南：屌！咪郁身郁勢啦

我覺得似啊媽教女

SANA一直都係會場

日巡又無 唔知仲有咩機會有呢

大把 淨係powerBank都出過3次 週邊呢啲嘢陸續有嚟

(強烈對比...)
精神D，臨時演員都係演員

就訓著咁樣

廢桃果然係廢桃

豆喺南前示下威啫

變三仔出啦

南：許，咪咗住我睇囡

只怕你冇錢/腎

好夠薑
南就係對面望住 好強 大過女係唔同啲

屌 佢地真係好似毒品咁
一見佢有嘢出就忍唔撚住買
望望吓件CandyPop外套又覺得不錯

岩岩新飯 買左個日曆 我阿妹話我哂錢
我答佢 日曆實用呀 淨係買一樣姐
去到琴日已經訂左twicetv同cady pop

南:你個pat阻住我睇野呀
MO:做咩咁大力喎

憂憂：Mochaeng TV咩嚟㗎？

你咩意思呀？

Sky真係如非必要或者無得揀都唔好去果到買

訂過泰專一次同mina份SG
其他嘢都係跟巴打訂

我鵝好靚

哈！有排你買

MiCheang사랑해

尾機到

偶運會9個既look都好襯

TV5 3款訂邊款好？

MD set我覺得必訂
有錢嘅可以訂哂

係once一定訂哂

出過邊三次？
一飯左就好想儲ed

點解去到2018 年仲係賣緊dvd 上 vlive 睇分分鐘仲清

MiChaeng大法好

點算。。
明明唔係好想要張毛毯，見完張圖就好想要
但mina好似冇晒貨

無blu-ray不了
考慮緊要photobook定MD好

好想篤個面珠仔

痴線㗎咩，好鬼正

MiChaeng

DVD 用嚟照鏡嘅時候唔會好似藍光碟咁樣偏色呀嘛

師兄你好似太遲了，個日佢哋sell一sell，withdrama賣完.

攬住嚟訓

photobook有bonus disc 點會唔買呀

買哂咪唔洗諗

其實點解會自己一個坐起度

你知小隊啲性格係孤啲

我都係PhotoBook MDset 買哂
理佢DVD定bluray反正都係Vlive睇咗 重要嘅係跟碟個樣嘢

本人發現多左新飯
所以特意留言提醒記得飯埋我，謝謝

係都飯阿Ray

有陰謀！！！

衰女包

飯Kookeu

仲有Ari

嫌疑犯金多賢

btw 今次機場fan拍小隊好似又靚咗咁

慘樣

係咪好番啲啦傻na

好似未好哂咁

面色好蒼白

陰公

仲以為巴打齊哂
第二果個真係好靚

個樣唔夠串冇人飯

其實我係一早知MINA賣晒, 係見完依3張圖之後就好想要
IG都搵唔到了

心痛

腸胃炎就飲水啦

作死呀衰婆

賢賢又搵到親媽鏡頭喇

能力者

可能朱古力呢

畫得好Cute

9成9貪食累事

食無定時又亂食野

係上個post尾淘寶link買毛毯
兩日都未出貨

代購黎的wo

我都買左 問佢話2-3星期到

我都係wor 你想嘅可以同倉幫補下運費

淘左其他野 一次過集運運番黎

All淘

淘寶信唔信得過

不了

岩岩申請左日本 fc
想問下有經驗既巴打 大概會幾耐收到份會員禮架？

淘寶野 伏味濃
YES卡d fd

唔係喎 堅喎 呢啲都唔係啲咩限量卡 佢仲唔小心比多張志效我

終於等到有人po佢宜個衰樣啦
希望可以去到夏威夷啦

好想要曬啲志效

金唱片後台Day 1,2中字

佢地9個係咪都識游水？

Momo 子瑜 娜璉好似唔識 仲怕水

Momo好似唔怕水

e個堅正，子瑜挖完眼屎抹落去 MoMo度

實勢忙內
肯定返到宿舍成日用煙頭辣三歲

用煙頭辣三歲

係時候召喚潮文

往死裡打

比多張咁好

完整版

今次candy pop係咪都係會有握手會 ？

31/3

抹完又挨返落去

吹奏一下tenandtwenty_
跟佢訂twice store野超快就到手
價錢又公道

今次係握手唔係hi-touch?

沉哂船 竟然又發夢見到9寶

成個細佬咁

我都想排

初回限定AB 通常盤 同會員限定有咩分別

最後定延穿隻手去摸 momo

恭喜

發夢同佢地做咩先..

好純情既夢
唔知點解整到MINA隻手指反甲
我就好悉心咁呵番
SANA就燈大隻眼呷醋咁講
咁我呢!我岩岩先好番啲咋
最後就比屋企人嘈醒

應該問 啲小卡係咪4款都唔同

一樣 但會員好似冇小卡

oh sorry原來都有

啲小卡一樣買哂4款好似好唔抵

如果有人見到邊到仲有得賣mina毛毯麻煩通知聲 感激

好強大既FF

日本啲小卡好靚

3月31咁耐

會員版冇小卡，有9張可換封面相

作死你呀 整親南

新飯留名

各位師兄會買邊幾張

所以我好緊張咁呵番

我鐘意你個名

好想要

仲未睇慣sana個頭

買啦 唔好等 日卡通常 想買番都冇

天都不愛我 立心孤立我
做海外Once好苦呀

食咗你

點解香港乜都冇

諗起之前ig話12月開con

見到ig有代購手幅又想買

好快又有mv睇

屌 啲圖好高汁呀

有無日巡嘅實物可以睇下

好優雅嘅南

D關係成日洗牌...呢期230贏哂

好靚

聽到老竇係隔離房大大聲由TT播到candy pop

個布章同iphone case 都幾靚

上twitter 見到 好提子

一齊應援

下一場隔咁耐 係咪又要飛返韓國

定延好難捉摸

定延=all cp

iPhone X wallpaper 一流... 好靚！

有冇前一頁sana個張

我呢

係雜誌封面到

求圖

我都想要

搭單

個布章有啲想買嚟整係背囊

高汁呀

TWICE「Candy Pop」Information Video

彩瑛飯真的可以期待一下C/W曲BRAND NEW GIRL的mv，特別是喜歡彩瑛長髮的人 到目前為止彩瑛嘗試過不少髮型，但這次的髮型真的很嶄新，真的是我的菜讓人想哭！
cr. sin510723

once japan 限定版既可換個人封面

新飯唔係好明 咩係可換個人封面 即係係一張紙可以蚊走？
btw 其實呢個版本有無小卡？岩岩上ig 見到又話有

佢長髮真係好靚

係
information video show出黎係有小卡既

有冇志效/9個人既圖

但係文字又好似話無
不過 a b 版既小卡係咪都係唔同款？

ab同款架 10抽1

最後咪又係全團卡

多謝各位支持我豆

諗起上次OMT

唔好提ok

啲漫畫卡

想睇SANA圖

有咩慘得過 連cafe都book唔到

賣腎方式層出不窮

唔好同一地方買

想賣都冇得賣 日本真係
麻
撚
煩

拒絕JYP

希望有twice tv in Japan

有成員係第一次搭火車 唔知係邊個呢

佢地有好多第一次(睇牛牛，坐摩天輪)都未做過
做練習生真係好慘

dllm星期二自拍

去提前慶祝情人節

做wallpaper

玩突擊

差唔多成個月前講唔算突擊啦
俾足時間買機票

照道理韓國, 台灣, 日本都應該成日有火車搭ga wor

所以估唔到係邊個未搭過

應該唔係指火車，係新幹線

新年前機票好貴 佢哋影完應該準備放農歷新年大假

翻譯係TWICE今天第一次搭乘新幹線.但是經過了解有第一次搭火車的成員。

咁應該唔會係日本line la

我估子瑜應該係...

新幹線同火車韓文係唔同

火車咁普通邊有可能未搭過 優雅私生活入面都搭過

應該真係唔係指未搭過新幹線吧..
因為照計除j line 外都冇搭過

同埋優私生嗰種佢地係咪都當地鐵？

第一次搭新幹線阿

Btw 子瑜&Mina:
平時出入都有專車或者輕輕鬆鬆搭飛機
未搭過火車呢啲咁平民嘅嘢好出奇？

子瑜優私生坐過啦
如果係真 睇背景真係得南有可能
但如果係日本line佢句野應該仲大反應
係咪話新幹線咋

其實佢地係咪當KTX/台鐵嗰種先叫火車
所以優私生嗰種唔當係呀？

火車係韓國應該係指KTX嗰啲，長途嘅，類似新幹線

Twitter 仲未有野生捕獲twice

都有可能
兩樣野黎

幾時有新綜藝節目睇

其實申請日本fc有咩用 如果唔去日場

我以為下個禮拜二

訂啲限量FC嘅嘢 碟/月曆/Tee....

諗起有個IU fans 紋左IU上手臂
幾時有once紋twice上身

真愛

龍俊亨大神咪有

大把人啦

還原度幾高

瑜好似岩岩出道多D野講咁

紋身好早有啦

紋企鵝南

有冇人癲到紋成個樣上去

得意豆

咁private life嗰個算咩? 地鐡?

我隊好靚

7年芭蕾 再學街舞 又識古箏又識射箭
子好強

台灣大小姐同日本大小姐都係多才多藝

子瑜好似只係學左一年芭蕾舞

諗起上之前weekly idol 跳果段

無知一問 日巡有冇fancam睇

唔會有 日本捉得好嚴

咁係咪要等JYP出碟先有得睇

第一張南好正

真係滴水不漏....

日本正常啦

好想睇twicetv

有twice tv 2018
我好想快d睇到candy pop live
睇information video嗰幾秒隻舞好似幾得意咁

睇夠舊片啦我

嚴得黎日本人又守規唔犯條

不過有時覺得多 fancam vlive 咁係間接另我更鍾意佢地從易貨更多金

腎痛元兇
雖然痛得開心

巴打有冇計過課咗幾多

飯左兩個月暫時科左千幾

岩岩訂左個櫃諗住拎黎擺野又冇左幾舊

變左減肥歌
每句尾音都同韓文差唔多音

Momo家姐其實都幾靚女

腎已賣那來痛

屌你d錯字多到睇到好辛苦

易貨咩金 睇到R哂頭 後面有人講賣腎先明

唔知點解我一睇就明 你地唔講都唔覺有錯字

有冇人換自拍卷

貨金

我地想換Momo

唔經唔覺HS就一億

最後一百萬喇

F5制就爛

繼續刷

改正：
不過有時覺得多 fancam 同埋 vlive 係間接另我更鍾意佢地，從而另我貨更多金

罰自貼靚相一張

iPhone X wallpaper version

"Secret to TWICE's success? It's because JYP didn't give them title songs"

有無方法可以收到自拍卷 很想要

話說t寶佢哋係咪會缺席25號歌謠大賞??

令我
課金

應該係 25號大阪showcase

JYP唔會放棄

一公佈左就個個都收了
用左個下午終於換到

到底幾時黎

快啲過黎la...

千祈唔好黎，一陣又嚇撚親人，圓方事件

冇錯

係街撞到佢地行緊街唔係拍緊野 你地會點做

應該會O左咀企係原地唔識比反應

乜有可能見佢地獨自行緊街而唔畀人圍咩?

呢句真

唔好諗咁多啦，撞到肯定上世救左世界先有咁既福氣

我寧願比錢飛去其他地方睇佢地，都希望佢地唔好黎，香港人部份真心冇文化又痴撚線

agger 希望佢地唔好黎

官方加持

其實就算黎香港應該都係即日來回唔出街架啦
如果今年twiceland再開...香港或者台灣2個是但一個走唔甩

臺灣機會大啲

又係上次跳cheer up 果班..?

叻叻

圓方咩事

睇到啦屌 痴撚線

毒果

日本就可以咁樣行 如果係香港根本冇可能

最近先飯佢地 先知有呢d 野

屌, 成班垃圾..

遮住個樣都feel 到果陣酸縮除

家鄉也關注

今年係SANA 年

當年歌係咩呀？

教養何在

大聲啲 同我講年歌係邊首

其實寧願佢地去台灣都好過黎香港

去台灣嘅話我會去睇

me2

跟

幾時都話，韓場氣氛先係最正

韓國人生路不熟 驚驚芝

真

唔計韓場既話 之前睇其他團果d
普遍台場氣氛都好過香港好多 見香港果d 成日都一盤散沙咁

香港人好靜

香港好多show / concert 都係咁..

好耐以前飯過少時 睇企位應援嗌到癲左 比人當癡線佬咁
多數淨係拎住相機影影影

男團con好癡線喎

企位都唔嗌
畀貴啲飛買企位原來係用黎齋企....

不過今年Taeyeon 香港果場我覺得氣氛又OK wor..

其實拎手機拍片最反智 咩都影唔到

睇concert 淨係拎手機拍我仲咩唔之後上youtube睇番要去現場...

我少聽男團..

我自己有時會去聽 rock / metal band concert 都覺香港人係偏靜...

去打卡

對唔住都要講句，
真係好靚仔

打卡我都會呀...

但都係影幾張相, 有時拍少少片就算la, concert 最緊要係投入現場氣氛...

本身好想佢地嚟 但係香港人真係... 寧願佢地唔嚟香港
利申新飯

去台灣啦
順便可以去當個旅行

儲錢去韓場 或者等佢地cb 飛去韓國抽簽名會

岩呀 加上拍完D片7成唔會睇返

up上Youtube比我呢d窮撚睇

HS 一億 祝卡

唔怪之得TWICE唔嚟香港開Twiceland

依家jype封殺youtube封得好勁 想睇都無

我鐘意佢地綠帽呢個look
好彩佢地唔係男團

粗卡

有冇TWICE TV頭幾輯既playlist
喺VLIVE搵到眼都花

我之前睇開依個

唔知有冇死到link

都係Sana最好

nayeon: hi
tzuyu: hi
nayeon: did you eat?
tzuyu: did you eat?
nayeon: are you copying me
tzuyu: are you copying me
nayeon: I LOVE YOU!
tzuyu: yes i ate already

佢地真實身高其實幾高

HS 一憶粗卡！

BoA 跳 Twice Likey

畫我又畫得幾似喎
利申：我係右下角啡色個個

Ray

Hi 南南

唔識分狗 右上三歲
其他邊隻打邊隻

我認到左上係寸柒柒，右下白底個3隻好似係momo

「我估」
左上pass，上中豆腐，右上三歲(咁啡嘅 )
左下2定b，右下momo3隻+mina1

負皮我比

都估到個負皮係邊個

咁出名邊有人唔識

成個星期都係提子日

vvvv

有vlive...感動

SANA氣色幾好

係咪得我load唔到個v

我都斷左

ch+又有用喇

miss 左vlive , 咩野live 嚟？

窮J遲啲先睇

又轉返普通

靚靚

好撲素好靚

個v好短

又係到撚manager

比manager催 ，小小空閒都開v

歡樂時光過得真係快...

頂睇左幾分鐘咋

眼鏡紗

又v了

Sana做乜咁high

好靚 如果識韓文就好

好大聲

Headphone user rip

間歇性咆哮

係office就咁播 次次嗌都要即刻禁番細聲

Sana定格睇留言個時眼都唔斬
我都會諗是咪lag機接收唔好，個畫面真係freeze左

咁好ge講得

子瑜成日教

你好，我是sana，謝謝

唔要麻甩佬聲啊

又聾多獲...

仆街, 變左妮娜

................................V LIVE

你咁講又幾似

諗諗下佢地近排成日講中文
係咪開台灣場嘅spoiler

草定錢啦各位

一出時間表即刻買機票

你個名 收皮啦

上年都成日講 留言有中文就會講下中文

有無巴絲有我南既iphone wallpaper 可以share 下

快啲整多個韓場啦 香港唔好黎丫！禁地

上年冇講咁多
最多係定延無啦啦爆左句「你是誰」
感覺近排幾次唔同成員都有講中文

香港既話 佢地一出街一定多人到傻 同之前一樣 security護唔到 韓場飛過去睇仲好

痴線佬太多

我唸我見到都會好似痴線佬咁狂叫

今日係好日

mo彩tv

mochaeng TV

今日vlive全部miss曬

好想學韓文聽明佢地平時講緊d 乜

有冇手機wallpaper可以share, 最好係團相

蚊子tv

最尾pabo line出現

原來我地得一隻眼

ONCE一隻眼
TWICE有兩隻眼

我都係

Sana solo個段vlive會唔會有中字

有 但條片成粒鐘可能聽日先有

覺唔覺由18年開始 子瑜好似開朗左
上年成日冇咩表情 雖然佢本身都係咁

不嬲咁開朗

有冇得聽replay miss左

MOMO

其實佢係上節目先冇野講
開VLIVE得一兩個人就好好多

咩黎

成日玩d姐姐

今日聲帶

個場好近 Mina

桃子不是用Iphone的

btw sana momo是咪做緊同一邊心心

傻嘅真係唔好擺埋一齊

又ok喎

子瑜掉架 咁好嘅咩

見到豆偷偷地咀南
michaeng 又羸

定妹愈黎愈靚

pabo

佢又忍唔住
豆啊豆 你比番少少定力好嗎 比番少少矜持啦

咁樣先好
之前睇得痴漢南太多，今之要換豆出擊

睇唔到

有攝影機 希望有Blu-ray 比我賣腎

MiChaeng 大旗展開

日本個d要去ig 搵

但係成隊都係傻架喎

痴線

睇完今晚唔洗訓 痴鬼線

Mina嗰個甜到

我抖唔到氣啦～～～
如果有清晰版俾我做 mina 鈴聲就好啦～
之前 cap 咗電台 mina 講 안녕하세요 트와이스 미나입니다 次次接電話都聽埋句野先接...

甜過富良野啲蜜瓜呀～

有心臟病人士切勿觀看

有冇巴打有入mlb啲帽？
想入頂但唔知邊款啱男仔戴呢

好近

屌 嘩左出聲

睇住成晚唔駛瞓～

有冇巴打知條毛巾邊度仲有

下期Mark six就決定買1，3，4，5，6，7

中左嘅話要攞哂嚟課金養佢地啦

咁嘅號碼應該好多人中

啜卜我南

Vcap出嚟嘅都可以都可以整到咁高汁

呢個好似係twiceland嗰陣
不過

感受到心靈祥和

講到眼鏡不得不提

福岡限定

似小說作者

希望今日又有v

好多都中性 睇你睇岩邊款架咋

似佢老豆

thx
姐係molamola

呢副眼鏡好啱佢
真心正

溫柔紗

熨斗熨兩邊頭

對於霆鋒的雞冠頭非常吸睛，Eason大讚：「佢嘅造型自然，睇得出佢好重視。」問到可會跟霆鋒重組扮Puffy？Eason說：「呢啲要與時並進，要扮都扮TWICE啦，其實霆鋒𠵱家煮嘢真係好好，真係分身唔到，佢首《有火》同《異想天開》都好好，不過都超越唔到《活著Viva》。」霆鋒昨日在facebook貼片教用熨斗set頭，片中見他將頭枕在熨衫板上，用熨斗半熨頭髮兩側set到punk頭。

沒想到短短翻譯也要戴上墨鏡…🙈✨✨→😎👌

(日本ViVi雜誌3月號一部分)
瑜→紗
經常聽我說話讓我很開心。不經意對到眼時會對我微笑，明明沒做什麼也會突然抱緊我，非常地愛撒嬌。不知是否是身體的重心無法穩定，時常在攝影中跌倒，拍攝MV時不小心跌倒的鏡頭一刀未剪就這麼拿來使用，讓我覺得很厲害！

閃到

紗瑜

壞人不再

床頭打交床尾和

真係壞人不再咩

我的全身充滿力量
這就是派糧的感覺嗎 食得好爽啊

瑜寶真係高手，各種推拉

[SCAN] “ONCE BEGINS” fanmeeting

[SCAN] JYP Nation 2016 -Twice mini photobook

仲有冇其他

又有v啦

vvvvvv

有v

成年冇見既子瑜耶唷vvvvvv

好得意

子瑜都仲係好尷尬

pinky

彩v

未收工睇唔到

今日又miss曬

睇哂

上堂開左靜音miss曬

又黎啦 又miss啦

呢隻企鵝好熟口面

mina捉住隻手教彩畫

好閃

接力

果然係momo 仲有幾分鐘開show都仲食緊野

兩日夾埋差家姐未出現

出現過

係喎 尋日有背脊出現過

今晚瞓前煲番sana solo個段先
成粒鐘有字幕

記得唔好用手機帶headphones睇

小心耳仔

熟悉嘈紗都知唔會用耳機

嘈音突然爆出來 嚇死我

仲要收音比較弱...要較到好大聲睇...
一咆哮就

咁匿法仲搶鏡過唔匿

子瑜跳到好似四五歲細路女喺度表演跳舞咁

勿quote

99

佢地日日放閃

傻娜真係自HIGH好鬼得意

自HIGH得*

mk妹合照

原來豆都幾mk

無得輸

上面d鏡自拍好似d mk時代咁

早抖

line 有得聽新歌

世界級oppa

終於到手，羊毛底，勁暖

子瑜開v既成日都係쯔위에요

係佢16開始嘅名句嚟㗎嘛

佢地經理人真係幾玩得

Trump 可能都係 ONCE.
#勿認真

佢不嬲MK底
SANA都係

唱緊I LIKE TT個I

買正版是必需的

又撩囡

掀衫

160825 쯔위에요
161111 쯔위에요
161220 쯔위에요
170119 쯔모에요
170201 쯔위예요
170228 쯔위예요
170302 쯔위예요
170306 쯔모예요
180123 쯔위예요

對上一次真係成年咁制

好勁

好多癡線佬

好想學畫一張 然後送比佢地

唔知幾時出melody project

痴撚線..!!!!!
好撚勁呀...

我呢啲無藝術天份既人勁羨慕...

VA拎C拎D既表示：

i believe i can fly

有d似子瑜

除左頭髮都係長 睇唔出邊度似

我一直諗緊fs唔係有得拍手，握手，影相，傾計既咩

其實如果買到既買邊個都無所謂 反正都係團飯 但前提要有

btw fs 要影相既話好似要係台下有fd 幫手影先得 ? 同埋會比人趕 我睇台灣 ptt 後記果d 係咁講

fs影相要台下有人幫 而家自拍劵就真係影相

自拍卷又無話影一張，要求同你一齊擺咩pose都得啦

可以光明正大咁影真係幾錢都比

可唔可以拖手影

同我就得

而家冇人知 分分鐘企定定影
等大神後記

如果同我上次一樣就好 但今次講係自拍

唔會比人趕，趕係因為好多人都講到最最最尾先影

美金

有冇得踩住我影

等睇人出嚟叫岳丈大人

晏就同朋友係心齋橋starbucks坐
坐坐下見到經理人同子瑜呀媽入咗嚟
一開始無留意到隔離個女仔
望望下覺得個女仔幾高
再認真睇發現原來係子瑜
之後佢地去咗寵物店 等佢地出黎之後
我同佢地講咗句子瑜你好 我地係香港嚟嘅once
佢地都笑笑口 好nice
媽呀 好近好仙好靚

大神

人品

狗品先啱，你地同名

差距
btw一生既運氣

好葡萄

不枉此行

好正 竟然去心齋橋呢d 咁多人既地方

電視節目講三歲狗年運程

聽唔明

睇錯三歲隻狗運程

潔白無瑕

誠摯邀請你 請加入我們TWICE請願書行列
個人請按此

團體請按此

“Feel Taiwan’s heartbeat” There’s a place, filled with many passionate hearts for TWICE. Her name is Taiwan. If you feel the same heartbeat, please support us.
#TWICE

台Once為左台場真係不惜一切

熱血

小隊

TWICE - ViVi Magazine (March 2018 Issue)

個人小 group 可入 link 睇

冇影到真人 負皮你

我會去

係囉 我都想知點解唔影 可遇不可求的機會

鞋

人地難得同屋企人聚一聚，如果係我都唔想搞到人地一家啦

不能同意更多

Jyp 個server 好廢 apply唔到

好識大睇

KBC TV「アサデス(ASADESU)」 報導TWICE部分 （180123）

比著我見到真人應該興奮到連招呼都唔識打

打個招呼已經好好啦

第3點

有冇巴打跟上個post淘左毛毯
我見出左貨
但中通查唔到張運單編號

等多幾日 我都係琴日先見到佢由發貨變成 已攬件

難得表情瑜

琴晚發夢見到nayeon

好撚識賺錢 又用飯拍 廣告出卡

咁落去9個可以30歲前退休

係唔係正版版權黎架？

好似唔係 YES一次出咁多搞到冇收藏價值

好明顯唔係啦

車

yes卡黎 賺幾多都唔會落twice袋

唔明點解jyp唔做野
yes卡偷飯拍當係飯站唔出聲 偷官圖jyp都唔告佢

我要推走佢，搞到我出柒

其他社有無出過聲

鬼得閒告 應該係不屑先岩

死都唔買
我腎只為9寶痛

無所謂啦

冇得告架 好似因爲香港冇肖像權 有錯勿屌
好多年前有隊台灣男團嘅公司就係因為Yes成日私下攞佢地啲相嚟出卡精品賺錢 但個團同公司少少錢都唔會有得袋 跟住走去告佢地 最後告唔入

send email去屌爆佢

小朋友dum地

你有你屌 佢有佢地繼續賣 反正出咩都有人買
上輯出我都有買 屌 明明唔係官方嘢 但見係佢地又忍唔住買 只會抽吓 唔會走去收 見過啲膠卡透卡賣到$30起 明明唔係官方嘢

目標鎖定...(仲要係射箭項目....)

但直接拎公司圖個d

最重要應該係d社唔想哂錢哂時間，反正又無乜人買完yes唔買官方野掛

唔係點會咁多年都可以狂出

眼神超殺 當咗佢係壞人

只有啱啱入坑同小學雞先比Yes昆

係 我初初飯個陣個覺得cheerup 個set好靚 有收過 經過架機又扭吓

放得返出去就好放啦

呢排日日諗住想識定延
佢話介紹我識定延
點知俾翻工鬧鐘嘈醒
搞到想再入夢都唔得

真係你我夢中相見

唔會再見到

一來咁遠，而且個數同影響又唔大，我估就算知道佢地都會唔理好過

聽日藍光就出

佢有出過MiChaeng同室友卡

真係發緊夢

期待期待

仲有之前子瑜連打

我係壞人 快啲收伏我

唔係官方野 又唔係韓站自己出 真係諗唔明買嘅意義係邊

啱呀 寧願俾錢飯站好過 至少佢地去追我都有野睇

母女大法好

唔識韓文 睇v live 少個樂趣

吃放

一路睇一路學

基本o既都唔識 要等字幕
但唔係live又冇乜feel

子瑜個手機ring好似係啊寸寸貢黎

睇得多 開始明啲單字

好lag

睇下停下

........

做咩無啦啦胸襲...

定延壞手

定延失誤

一得返子子就dead air

又漏低我

咁多野食momo竟然唔出現

又合成獸聲

老牛聲好恐怖

點解得360p

嚇死人

一開就老牛聲

係日本網絡唔穩定掛

加埋係咁lag機

應該有一排玩
如果keep住有V嘅話

估下聽日有冇v

有就好 已開通知
一有即刻睇

上lecture 睇唔到

定延似咸濕佬忍唔住摸落去
2yeon is real

有窿就督落去
2yeon is real

仲要子瑜係後面
一家三口

係咪key左子瑜入去...

once另類受寵

咁樣刺激啲

成件事太自然
站開NaMo今日都要轉去2yeon

ching sick ball

紗夏好變態

爸爸

想問日巡係咪有唱 Candy Pop 架？
歌出咁耐都未有成隻舞睇好吊癮

唔知幾時先有performance睇

Sana 禁樣實在太唔岩

等我用番同樣方式懲罰番佢先

負皮不解釋

三歲同定仔細細聲講咩

返宿舍先啦 (設計對白)

我今日無戴

呢個似啦

하이원 서울가요대상
本賞

粗卡！

我真係咁諗

我開新post

新ＰＯＳＴ